有無玩樂器嘅人好憎比人嘈住練習

有時想練返一、兩個鐘 屋企人就總係嘈住晒
聽音樂 練樂器 都係靠耳仔
但係屋企人就 開電視 收音機 各種嘈住 點樣練啊
呢種感受 係咪得玩樂器既人先會明白

正評-明白
負評-唔明白

有無唔玩樂器嘅人覺得練習時比人嘈住

記得之前睇過條片係一個女仔係咁苦練結他，但其實父母、鄰居都包受折磨
所以樓主將心比心，試下溝通下

自己去山邊練囉
雙向架，人地夠覺得你嘈

我已經係電結他唔插amp練架啦 就快連聲都無

有無人好憎比玩樂器嘅人嘈住 ?

廢po 你唔撚諗下係你嘈住你d屋企人 尤其d傻仔話玩音樂但又玩到好撚廢 根本嘈音黎

冇自己房嘅窮撚學咩人學樂器

最慘係你冇心機再彈決定暫時放棄
佢又屌你買返黎唔彈曬錢

似你嘈住人多喔